逃犯條例已壽終正寢, 何必斟酌字眼?

各位, 如果我地袋住先, 照收貨, 其中一個後果
係會比政府開到一個先例
日後所有議案都可以用五花八門既字眼模混過關
我地今日鬆懈咁讓一步, 係會比政府反利用返轉頭
最終用自己拎起既石頭砸自己對隻腳
林鄭越係去到呢個局面都仲係要斟酌字眼
係越證明字眼非常重要, 佢唔可以用錯
如果有人同你講何必斟酌字眼上分別既時候
搞清楚係政府斟酌字眼, 並唔淨只市民斟酌緊字眼
唔好以為政府係無厘頭或者係技窮
佢依家每一步都行得好小心
我地係一個訴求都依舊無達成